有冇巴絲以前好鍾意上家政堂

上堂一齊同班朋友煮嘢食真係好開心

編織果一部份就唔好提啦

我太地獄廚神所以搶左個洗碗黎做

agger

嗰次考試要煮兩餸一湯
個同學見比完分
靜雞雞倒咗兜湯落廚房中間嘅大垃圾桶
個垃圾桶出晒煙
畀miss發現
話佢浪費食物
罰佢留一個lunch

我最憎洗碗 最中意同你咁嘅同學一組 除左洗碗其他我包辦

以前個老師好撚中意罰人唔準煮野食要去縫紉，搞到勁唔中意上家政

個時玩焗蛋糕 玩到咁大點 點識整

學校個洗碗方法好污糟
用屋企洗開個方法又唔比

家政室啲用具真係好唔乾淨

最唔鍾意洗碗
煮個燉蛋用十9幾隻碗碟匙羹筷子

好彩學校煮嘢食同縫紉係分開唔同地方上堂

試過有一次整蛋糕
其他組全部失敗
得我哋組成功

以前個家政老師又靚又nice
我煮嘢同車嘢唔掂都會幫埋我手做

後尾聽啲師弟好講佢變到好惡死

體驗到平時老母煮嘢食嘅辛酸

我以前嘅家政老師好有老母feel

冇上過家政是否可悲

屋企用開乜嘢方法

係，有兩間房
可以同時兩班上HE
一班縫紉一班煮食

以前個家政miss好撚惡
上佢堂上到好似軍訓咁, 帶漏少少野會俾佢屌成堂
最唔想上就係家政

我地以前家政堂淨係得煮野食嗰part，冇得學縫紉

我哋唔同
一個老師只可以睇一間房
所以基本上一係一齊煮嘢食
一係一齊玩針線

中學嗰陣冇家政堂

根本全香港嘅學校都要有
依家太多港孩
有一兩堂教佢煮下嘢食呢啲生活基本技能真係有用

好撚仆街喎

可以同女同學玩煮飯仔

結果咪搞到我就大學畢業都淨係識淥公仔麵食
想學又唔知去邊學

咪放啲洗潔精喺海棉度 起泡 刷刷刷囉
中學老師話一定要係放一大盤水之後放兩滴洗潔精攪好之後將啲污糟碗碟掉晒落去再拎返上嚟過水
成盤水都係油㗎老師…

而家中學有冇木工堂？

當年我都想上家政(煮野食)
利申 大叔

嗰陣跟學號分組
結果成個初中都係同同一個男仔一組

做家政老師都咁污糟嘅
重以為係你個方法好勁
原來係老師個方法太差

我嗰陣仲有
依家間房拆撚左啦

有兩三個兼教HE嘅老師

稀到咁洗閪到咩 識唔識架

你係指嗰個同學

dt真係好撚悶

係呀
浪費食物

我中學家政老師又係咁樣教我地洗碗

如果淨係計DT
仲有嘅
係cut左木工果part
變咗做電腦

同一個老師

嗰啲x太教煮飯教煲湯都得啦
再唔係Google啲簡易食譜
再自己加減下材料又得
好簡單㗎咋

當年好似要整隻4腳獸

整白汁飯

落堂嗰陣可以問女同學拎佢哋親手煮嘅食物

佢同個老師都唔敢食
個老師比分嗰時每個餸同湯都試啖㗎
去到佢就完全唔敢
佢自己都話唔敢食自己整嘅嘢
所以成兜番茄薯仔湯倒咗

記得中一第一堂整蛋治 有個男同學無落油就打左隻蛋落去
整野食個陣成日偷食
畀個老師屌「你去餐廳食飯如果個廚師一路煮一路食你會點」心諗明明得我自己食返

想申請重讀有家政堂既女校，享受下做皇帝的感受

地獄廚神

無家家政

係咪開一盆清水，再開一盆水加洗潔精
我中學係咁，過完清水都唔夠乾淨，又唔比人係星盆開水喉沖

唔知依家啲男校有冇家政

講起整蛋糕
諗起有人唔記得落發粉
啲麵團入晒爐之後
見到自己檯面有兜粉
重喺度問係乜嘢嚟
後尾焗出嚟嚿蛋糕無脹起
重好多窿窿
食落幾似馬拉糕

我個老師睇起上嚟好似好惡
但其實又唔會點惡
煮野食仲要OK好食

其中一個又惡又閪
好彩無畀佢教過

我有個中學老友精通煮藝，我家政同佢一組，次次都係佢一個人煮哂，煮咩都好好味啊~

而我就負責旁述兼睇住隔離枱兩個圍裙女同學如何將D食材煮到一劈屎咁。

烹任全級頭幾，縫紉全級尾幾

但依家自學又好鍾意縫紉

有同學洗碗唔知點樣洗爆左條喉
跟住啲渣滓跌哂出嚟

我縫野好叻
煮也食就一般般

自膠

以前個家政老師成日扮惡,其實好好人
我:個炒飯好似落d酒同生抽灒一灒佢會更加香
老師:你咪呀你,好危險架
我:我之前響屋企試過,掂架
老師:你夠膽就試下,我即刻記你缺點
我:*落酒*
老師:
我:你試一啖先啦
老師:咦又真係幾好味,放過你啦

啲女同學連爐都唔識開

咁先正，可以捉住女同學隻玉手一步一步教導佢

我記得反而好驚，成班成日比miss鬧，做得慢就留堂

自學

因為屋企冇焗爐 所以嗰時最期待上整糕點嗰啲烹飪堂
亦都因為家政堂 我先至識煮可樂雞翼等等嘅比較簡單嘅菜式 到而家都不時會煮番俾屋企人食
至於縫紉堂都幾開心 自己整嘅cushion到而家都重係張床度

我都係 上家政堂前嗰一個小息要上去set table，遲到一分鐘你就要留底洗曬d碗

以前中學家政堂兩個男人整蛋糕嗰陣時,因為買錯咗唔知咩粉,搞到焗蛋糕嗰陣時個蛋糕脹到成個焗爐都係

鍾意上體肉堂多D
圍埋睇班女同學波仔彈彈

使唔使抹埋爐先准走

唔好講了 仁濟二中條家政八婆黎

其實鍾意上
不過個老師惡到仆街 次次都教車師傅咁

我好似係分兩盤水，一盤洗潔精洗碗，一盤清水過水，然後就抹
其實真係好污糟囉

同鍾意既同學企埋一齊用同一個鋅盤洗碗。個感覺記到依家

就係呢個方法啦！！
根本就洗唔乾淨，唔用呢個方法仲會比miss屌

唔鐘意上，但亦唔想上好悶坐低聽書既堂
煮野食係好玩，但可能會分到同污糟既同學一組
同埋要跟住老師制定既步驟去做，好死板囉
仲要鬥快做好，完全enjoy唔到煮野食既樂趣

中學DT阿Sir後來炒左老闆自己去開小學補習班
之後學校直頭摺埋DT科
DT室都拆埋改做講堂拎嚟做補課

屌會唔會係校友
定全港家政miss都係一樣做法誤人子弟呢

次次煮完啲野都比人食哂

我係北區
可能好多間學校都係咁

會唔會啲課程大綱嗰啲都係咁寫

水費好貴咩
啲學校使唔使慳到咁

我學校係正常洗碗
老師重會抽查
唔乾淨要重洗

編織啲啲功課俾曬嫲嫲做

家政完左後MK死靚女就自己一班人係咁share野食
死毒撚望住自己兜垃圾倒落屎坑

不孝孫

我都係

俾佢回憶下細個讀書嘅歡樂時光

個家政老師好煩膠 要人跟足佢規矩 啲盤擺錯位都要屌
印象中冇乜機會用菜刀 畢業咁耐自己啲刀功都好屎
啲碗永遠鳩洗鳩抹 洗到成地水扮睇唔到

其實縫紉堂都好搞笑 永遠唔識入卷線落車衣機 車到塊布背面一pat屎
一路車條線會歪嚟歪去 仲會jam撚埋

巴打啲嘢食一定好吸引

洗碗我包辦

嗰班用皂水浸碗碟嘅巴絲真係大命
咁都無穿無爛
重可以喺度分享呢個咁悲慘嘅回憶

嗰時連衣車啲針都整斷埋

好撚記得 有堂係整水果沙律
用冰糖滾水 再倒生果落去
班女仔小息倒曬入廁所
第二朝早會開咪話廁格比d生果整塞左

講起支針就諗起個針窿難入到仆街

好難食咩

講真架佢啲菜式好似on9咗啲

正常少少菜心炒牛肉
蕃茄炒蛋
可以嗎

教煮蠔油雞翼，大菜糕呢啲簡單嘢 ，我睇都市閒情學煮飯好過

嗰陣時最麻煩都係整蛋糕

中學嗰陣，家政堂煮甜品，我同學拎多咗一個芒果，之後塞咗去另一個嘅書包入面，再一下拍爛個芒果

你個老師係咪我個老師 佢係咪懶係環保 話係屋企會用苦瓜粉嚟洗碗

細個煮野食好叻
成日比家政miss讚
每個星期最期待就係上家政堂

其實有冇家政係阿Sir教㗎

家政堂應該好似pe堂咁長期有囉
一黎好玩 二黎依家仲有幾多香港細路食整野食

好鐘意上 同嗰miss本身好熟，佢又好nice
自己又好鐘意縫針同煮嘢食，攞過全級最top
嗰段時間真係最開心嘅日子，但已一去不返了

係

上一代一定有 因為以前男仔係學木工

仲記得其中一個中菜煮到著火 個miss係出面大嗌: 冚蓋呀~~~~~到宜家都唔知點解個陣會著火

同埋個miss每次都係睇賣相評分 有冇miss真係會試食？？？

超鐘意上家政有得食其他組D野
試過有同學煮到著火😂

會用私伙嘢

最煩係燉多燉奶嗰類嘢
唔難整
但用落好多碗同羮
洗到忟

我記得有個同學放左啲洗潔精落啲餸到比老師試食

咁似我以前學校間家政室

嗰陣用爛咗好多隻

我係半年HE半年DT
兩科都好好玩

太多酒

絲打邊間呀
我都係喎

我以前個家政miss都係咁
唔通你都係元朗某校

好憎個老師？

咁又真係幾易爛嘅
好彩嗰時係喺橋底同啲婆婆買
幾蚊一大包
夠用晒全年嘅縫紉堂

應該係喇

咁都有得相認

間學校好近西鐵站

學校煮野點會用酒

唔好再講啦

我個間學校真係有用 米酒

返兼職甜品店 超級開心

相認成功

慳水費

唔知咩原因
仲記得F1個年被迫全班都要一男一女咁分組

可能驚男仔淨係玩唔撚煮
個時同左女神個老死一組

得嗰百零個留言都有咁多相認

仲以為全香港有咁多燥狂家政miss
原來都係講緊同一個

最鍾意煮野食 btw學校d鑊唔知用左幾多年 後尾仲入埋home e club玩高階版

我地個個都係，寫notes要用a4白紙，寫名有規定要隔幾多cm開始寫起 段與段之間又唔知要隔幾多

正常少少.....干蒸燒賣 包餃子
每堂都派張食譜 有寫料材份量
張工作紙係copy90年代既cookbook

術科嚟啫
又唔係學科
咁鬼嚴格做乜
啲學生學得開心又學到點煮咪夠囉

睇學校secret講過
有人用he堂整嘅石頭蛋糕扔爛左課室個窗
（石頭蛋糕係硬身嘅蛋糕，但始終都係蛋糕黎 ）

一滴洗潔精洗晒所有野

早排連登都有個post講我哋學校
巴打有冇留言？

當年我地一邊整, 佢就行黎行去係咁mon住
一做錯做漏個step就俾佢大大聲屌到飛天, 成個gordon ramsay咁
壓力大到仆街, 完全享受唔到下廚既樂趣

當日落堂後已經唔記得晒學左D乜, 用咁既方式教家政完全係本末倒置

本身細個老母要返工
所以我都識煮下啲好簡單既野
上家政堂嗰時啲同學覺得我好勁咁

正常都用d學生買到嘅材料煮掛...雖然米酒係用黎調味

冇整過蛋糕
曲奇餅就整過兩種

佢會屌你啲碗太油冇洗乾淨，但你落多啲洗潔精佢又會屌你大嘥鬼

最怕上縫紉堂，一組人輪兩部衣車
啲同學車得慢搞到我唔夠時間就會俾miss屌

不過佢內心都係個好人
佢隻手燒傷咗，係以前有個學生炸完嘢
就即刻去開水洗鑊
佢衝過去推走個學生就俾滾油整傷咗
所以成日提我哋要小心

衣車啲線都好難入 穿過啲幼窿都冇咩問題
去穿落機底再同另一卷線疊埋個度就唔識 永遠亂鳩咁嚟 唔得就搵人幫拖/用其他人個部算

我老死平時個人好文靜
但一用衣車踩落個腳踏就好興奮 個樣仲係偏平靜 但你會feel到佢其實好high
真係當頭文字D咁

玻璃曲奇

學校一向唔會放學生安全係第一位
食得入肚痛又有乜所謂，最緊要省錢

個miss日撚日黎m

用壞衣車會套返個衣車袋行返埋位扮冇事發生

以前烹飪同個老死一組
試過整鬆餅拎咗A 真係好開心 係堅好食

縫紉有學針黹 織嘢 鉤嘢
鉤嘢淨係識開針 之後唔識
織嘢係之前有同學教過我所以好快就上手
針黹梗係要同老母親子請槍做啦
不過啲技巧學完真心有用
而家都會用啲針法 以前識衫學嘅SKILLS整公仔衫

回針步真係縫得好穩
補嘢一流

我當年都係 其實咁都幾好呀
兩邊都識小小

同女同學一組

最開心係D女煮完落堂會拎俾你食.
但其實幾難食. 俾面都要食左佢

我自己煮完都唔知.俾狗食

有冇人落洗潔精

最記得煮雞翼要去皮

煮之前定煮熟之後？

屌
係咪何xx

男仔要學木工先啱
而家仲有冇？
不過著住校服 只可以做啲輕巧嘢

唔記得，但佢話食塊皮會肥要剥咗佢

中學個家政老師勁狗
做唔晒啲縫紉就全部冇得玩煮野食
成個學年得一兩堂煮野食
家政書果啲食譜全部冇做過
淨係整埋啲濕尻可可米通
差唔多堂堂都喺度縫紉
少少瑕疵都唔得
縫錯一針屌你老母成行線拆晒

呢啲擺明係個老師嘅個人喜好嚟
咁都要學生跟

認同

好撚中意洗鑊

咁撚青澀既回憶，你竟然講到好似要受靶咁

唔是
睇嚟全香港嘅家政老師都係咁洗碗

北區咁多變態家政老師

上左唔知兩年定三年家政
得唔夠5堂係煮野食

最鍾意上家政同DT堂

我今日之前都唔知有咁多
仲以為係我屋企有特別嘅洗碗方法
原來真正特別嘅係啲老師嘅方法

最憎洗野，成組3個人，我一個包辦哂煮同切，其餘2個幫手執頭執尾同洗野
同埋可以睇住d女同學煮pat屎出黎

男校無家政

有個老師代堂 因為原本個miss大肚
講啲野勁On9: 呢隻係茶匙 teaspoon 但我唔知佢英文叫咩
我地全班呆曬
有一次為左玩佢 突登走去熄咗個電制 然後佢開唔到個攪拌機
由於係地獄廚神 最後個煮野考試 人地就三杯雞 曲奇 炒飯
我地就整左三明治。。。。仲要搵個老師點評 我永世都唔會唔記得佢個驚呆樣 但佢又無得拒絕

中三個年係指定每組一男一女 不過咁又點我個班都冇靚女

我個間都係 拎一個紅色一個藍色盤將所有野扔落去加洗潔精 捽幾下就過水 全部餐具洗完都仲好撚油
唔係北區

記得miss 叫我地買西生菜整沙律
我就冇聽書買左唐生菜返黎，比佢屌到戇鳩鳩

唔鍾意，全部材料一定要用一隻隻碗碟裝好懶姿整咁好煩
喺屋企煮野可以灘曬係到快快趣趣搞

最憎縫紉堂
每兩個月要交一次功課
離不開都係車衫車褲
次次上堂大家都係扮做野
堂堂check進度都比老師屌
到最尾個堂交功課大家都交到貨

因為大家都係前一個星期去街市搵人車
仲特登叫佢地車得樣衰d

我炒雜菜炒左兩年拎a

睇黎全香港既家政室都係咁洗咋，你估家政老師係屋企會唔會咁洗卻拿

全班上一年堂就俾個x太（年過50）屌足成年
每次上堂做乜撚都係教一次 講完就走開唔知去邊到hea 一返嚟睇 唔係笑騎騎就係鏟人鏟到上天花板
雖然有整蛋糕 餅乾 不過炒餸教得炒菜心炒蛋

最記得係每堂分組做野 堂堂都有人俾佢罰唔洗做 落堂要洗哂自己組d碗 原因可以係唔識開焗爐 冇帶圍裙 炒燶嘢

垃圾家政堂

有次唔知做乜激嬲miss
成班企哂起身

miss： 我地：
：再嘈唔整啦
：好呀
dum哂d材料落垃圾桶
都未知咩事 好似坐足成堂

以前學校太新 全部男都要上家政堂
要同女分開上 d女煮完比男食 男既整完又比返女同學食
miss好醒教男女煮唔同野食
相同既教學有 車圍裙 車衣機 畫圖 手工針紙
好記得整過檸檬雞翼 石頭蛋糕 香到隔離班既人都黎搶我地d野食
雖然得一年 都幾開心 係車圍裙好麻煩

連洗碗方法都要限制

家政堂成日比人點去洗碗 洗洗下洗到自己依家好中意洗碗

以前編織果part都係搵fd/老母幫手

以前上家政堂試過同個fd一組要煎pancake，
之後話拋獲會加分，所以就諗住拋兩野博攞高分啦，
點知塊pancake跌左落地下 我9秒9執返上黎扮無野繼續煎，後尾上完堂我親眼望住個fd食左塊跌左落地既pancake...

上面要整沙律咁on9

以前有木工堂又有家政
木工最記得係整相架 整到崩潰

而上家政個miss特登分組一男一女
全部男嘅主動負責洗碗

上堂學煮肉醬意粉 煮完之後覺得太好味一滴肉醬都唔想嘥
係咁用條脷起勢奶隻碟
最後條脷大力得濟推左隻碟落地碎左
成班望住我個伸脷樣柒到仆街
最後仲要突登去永安買翻隻百幾蚊既純白碟賠比學校

我最記得全班都唔聽話
洗碗過水就開晒水喉沖
學校教個洗碗方法根本on99
老師都隻眼開隻眼閉
而家諗返起廧該係膠層指示佢地咁教
為咗幫學校慳筆直

相認
屌一諗起要上家政堂壓力大到仆街 帶漏野做錯野即刻畀佢屌到反皮
試過帶漏野畀佢罰抄三次中英對照，成撚日堂都冇上係到抄書 抄得咁撚辛苦佢睇都冇睇 仲要搞到夜晚七點幾求佢放我走
真係on撚柒鳩

有年分咗去同肥妹一組
完全幫唔到手
有次佢仲要搞到漏煤氣
不過我都係唔會屌佢

有一次整擔擔麵 我個同學帶咗私伙雞蛋然後當老師過黎就用砧版遮住

不過跟住下一年轉咗個新老師好閪 冇哂以前開心嗰種感覺 （有一次我雞手鴨腳 佢好寸咁問係咪平時喺屋企少煮嘢食阿媽服侍哂你 我心諗我識既話就唔撚洗揀呢科啦屌）

各位同出黎攞刨

學

全班得我一個男仔，我實開心架wor

學校洗碗要用盤裝兩盤水，一盤有洗潔精，一盤清水去過水。其實過完個盤”清水”仲係好多洗潔精。

個老師唔比係水喉位洗碗

屌你老尾垃圾miss 堂堂迫人整蕉皮炒橙
仲要話自己全學校整得最好食
完全黑歷史 永久封印

真.. 上佢d堂真係好撚大壓力

老師係大肥婆
有日整蛋糕定唔知乜要用個篩黎篩麵粉
點知唔夠篩用
有個男同學好大聲同miss請「我地無篩用呀 想借你個篩」

個時考試要自己揀兩碟餸嚟煮
然後老師試食評分
覺得老師好勇，我地煮到一pat屎都擺入口

同同學鳩fing fing煮野食真係好美好嘅中學回憶
唯一不足係啲碗碟永遠油淋淋好核突

我果陣都係咁喎
記得有次上堂miss話食到洗潔精個檸檬味

屌好想整豉油雞翼

gogogo

用公仔麵包粉黎整湯

以前上家政 係用英文教 仲要考試 （筆試同煮野食都要）好似仲係中一二岩岩轉英文中學
但偏偏呢科最高分

分組有男有女既 多數miss都會安排一男一女一組
真係回憶

以前上家政堂，個Miss正宗大嬸樣，又勁惡，做錯小小都屌，果陣真係好唔鐘意上

果陣時上堂係要用布料縫一條圍裙，又要用衣車，好鬼多野搞，自己縫野又唔叻，做得幾辛苦，做好之後就著番自己件圍裙學煮野食，我係做洗碗果個

以前老師編組 編咗個撩鼻屎嘅比我 之後每次切嘢我都自己黎 佢掂過嘅嘢我都唔會食

係青澀既，個陣仲細 其實佢拎得俾我都有意思
只怪自已太單純

真係
果隻似有若無既曖昧真係好甜

:你諗野嚟罰自己

屌你啦 諗完又ban 都唔知做乜撚野你老母
成日強調罰啲野要有意義
屌你 抄嗰啲爛鬼Table spoon 中英對照就好撚有意義咩
中學生仲罰抄 趁地淋啦佢

校友
以前咁樣洗碗真係好麻煩，要趁佢同某校工睇緊其他組果陣用自己方法洗，咁先乾淨

我仲要比佢做過班主任
佢啲洗碗方法洗完都係油到痴線
一比佢check到就仆街
一上高中就即刻扮哂好人同人懶熟
都唔知佢做咩撚野
on99
又有班智障比佢氹到

佢都做過我班主任
我帶漏左份功課佢就叫我諗方法罰自己
最後做佢廉價勞工幫佢執家政室執兩個星期

完咗之後佢仲問我有冇興趣繼續幫佢

記得有堂煮麵豉湯
煮完之後教我地餐桌禮儀
要我地用隻匙羹一啖一啖慢慢飲 先叫優雅

因為佢搞到晚晚7點幾8點先走
屌佢老母
到底有幾多人受過佢嘅折磨
依到讀到U又成日痴埋嚟係fb pm我又係我啲po度留言
企開啲啦.jpg

佢做班主任嘅日子我地成班壓力大到仆街
唔係喺課室俾佢屌，就係喺家政室俾佢屌
俾佢罰嘅就輪流執家政室
啲用具就執好啦，實則有得煮野食嘅都冇幾多堂
試過有同學喺佢教煮野食之前同隔離位傾兩句計
就全班俾佢屌到成堂冇得煮
勁憎佢
後來佢加fb我都冇accept

家政最後考試係要你自己諗一樣黎整
最後同個frd膽粗粗整左蘋果批
結果出乎意料地似樣同好食

有時lunch time要早啲番去俾佢屌
個老女人真係痴撚線
家長日走去同我老母講
話我好有潛質好有潛力咁
又同我老母講自己教咗好多勁人 啲成績好好 好多都好top
好在我老母理性思考 覺得佢日日咁屌人法都on9 所謂數據又冇官方數字 覺得佢鳩up
冇中佢計
嗰陣中二仔又唔識反抗 日日俾佢屌到反艇
自此好憎間中學
唔明點解間中學就算因為佢收咁多投訴 佢都可以下下維護住條垃圾

懷疑發現師兄姐

記得中學個家政老師超級on9，抄抄下飯條友突然走過來話炒飯太乾，隨手攞咗旁邊盤水倒落去。
個碗同學落咗洗潔精洗緊

勿相認

佢都係我中二嗰陣嘅班主任
完全唔敢同老母講佢嘅暴行，驚秋後算帳
但係好似早一兩年聽講佢收咗皮？
希望啲師弟師妹可以有個快樂嘅家政堂
煮野食其實真係好開心

依家好似係王副校老婆教
好憎間中學 grad咗冇再番過去
咁都有得相認
屌會唔會同屆
我以前中一最期待煮野食
但俾條仆街教真係覺得自己中學好似少咁part咁
但聽聞佢走咗去DGS度教

王副校老婆善良好多
以前成日久唔久都有幾堂俾佢屌到冇得玩煮野食，真係喊三聲，明明其他學校啲人都講到家政堂好開心但我地嘅家政就...

你中二果年係咪仲有個姓林嘅班主任

中二嗰年

依家諗返起真係痴撚線
雖然冇畀佢做過我班主任，但係309成日都見到佢嗰班啲班會成員入黎篤同學背脊報告 佢咁搞法真係唔驚個班會分裂咩 有幾次見到佢嗰班啲人喊哂口咁，畀佢做班主任真係好撚慘
但最撚好笑係一上到高中，成班好似集體創傷後遺症失憶咁唔記得哂 又話好掛住佢好想畀佢教好想再上多次Lsa
因為啲on9老師同政策，搞到我對間學校真係冇好感，終於都畢業真係好撚開心啊 唔係針對啲咩，我想講成間學校都係垃撚圾

其實大個諗番轉頭
條撚屌咁做係浪費食物同埋explorate我地嘅權利
屌你 我有拍卡買啲食物材料架

上到高中佢同嗰位校工（唔記得叫咩）就會烚熟狗頭咁同你扮frd，唔明點解其他人好似撞邪咁想俾佢再教

學校其他都好似還好？最黑暗嘅回憶都係佢帶俾我

我有懷疑過佢會唔會係冇買到材料就是但搵樣野屌到我地上唔到堂咁佢就可以過到骨

佢啲材料都唔撚知會唔會過期
堂堂啲人都冇得整
以前上家政好似打仗咁
望住po裡面咁多又nice 又好嘅老師
真係好撚羨慕

要食素嘅同學煮肉

嘩屌巴打認真好慘 年年做得佢班會成員嘅人都會發生啲咁嘅事
校長話佢走咗之後學校唔會再開家政堂 其實我真係唔撚明點解校長會咁聽佢話309好似拎咗黎放鼓之類嘅樂器
聽聞佢走咗去做訓練營啲leader，繼續將佢套日屌夜屌人法發揚光大
淨係得我地間學校先咁鍾意個狗隻訓練營

有2個版本
一個話去咗DGS 有啲話訓練營leader
嗰個camp都唔知係咪同佢有利益關係
一車車咁送人入去
當初識野就會報ICAC
一個校長連老師都hack唔住
你話係咪垃撚圾
因為佢 我淨係好想快啲grad咗佢
好憎間中學 好憎中二嗰班垃圾

唔係我呀
原來有咁多人倒過湯落垃圾桶